[認真po] 想買對皮鞋，2k budget，有冇咩推介？

唔好叫我去淘寶，窮撚係咁上下

朴初瓏😍入一入黎！

著我舊鞋

兩k budget有好多選擇喎，番工定去街用？

返工

推

搵奇仔

做咩叫射隻狗

我

有咩推介？

佢唔應我

型撚到

點解搵我

鋼頭鞋
保護性高

meermin

Nmd

Cole "hands"